[A/I] ぼくとネコ 我與貓

前日碌PLAY STORE 見到
個畫面風格幾討好
但係好似0宣傳 連 巴狗都係得小貓兩三隻
有冇巴打絲打有玩可以帶路

A:
I:

官方影片

LM

一齊玩

新玩唔送石比人抽野既

佢有啲抽券 你要係抽果個畫面禁左上角轉用抽券

得幾張 洗唔洗儲夠10張？

前期抽一兩下
我有問過啲台仔 話超神祭抽火拳係站於不敗之地

整理一啲我暫時知嘅小技巧

1.） 五星列表

常見問題

Q:降臨の書。天地 有咩用
A:七英雄第3進化用，主線拎，總共7本
古代王國普通4本/27-6、29-6、31-6、33-6
古代王國困難3本/5、25、43通關成就獎勵
降臨之書(超激)隨機掉落

Q:進化用屬性大珠&神竜の紅玉如何取得
A: 主線關卡
特殊活動副本
每天不同的屬性材料關有機會獲得
鍊金產出
商店購買
每日登入獎品
SP兌換(冇神竜の紅玉)

Q:黑暗物質有咩用?
A:主線七英雄武器第三階進化素材
幻の大地四本/普通34-6、36-6、38-6、40-7
幻の大地困難5、25、43通關成就

Q:聖獸之血有咩用?
A:五星角色三階進化
古代王國/激困難通關關卡數5、25、43
神的樂園/普通41-6、43-6、47-7
神的樂園/困難通關關卡數5、25、43
每月第二個星期六16:00~23:00 迷宮のトレンドデスマーチ
每月第三個星期六16:00~23:00 迷宮のメタルパレード
每月第四個星期六16:00~23:00 迷宮の閉ざされた魂
每個星期日夜晚死神關卡蒐集3個聖獸の淚煉化

Q:看影片回體一天可以幾次?
A:間隔一小時.一天5次

#小技巧
1.左下角的倒退件長按，可以直接回到主頁
2.提升Cat Power在進入關卡黑畫面時就可以開始點(pvp無效)
3.回體BUG
在點下影片回體時，需要再次點下"はい"播放影片
點下"はい"的同時，快速再次點影片回體掣
第一個影片播放完後再次點はい，可以短時間回兩次體

4.武器上限BUG
如果武器倉庫滿的狀態無法進關，正常需先賣掉或鍊金
但如果透過秘寶的畫面進入關卡，可突破此限制

突破
突破可以提升角色數值，同時減少角色召喚CP

限界突破點數：一階1點 二階2點 三點3點
突破+1所需點數：一階1點 二階2點 三點3點

所以鑽石抽角色請升到三階再拿來突破
(七英雄因三階進化需紅書，但遊戲目前總計只有7本紅書
七英雄進化至二階就可以拿來餵三階突破)

Q:獅子隊長如何取得
A:每月的第一和第三個星期一&五 11:00-12:00
會出現關卡"その名はライオ",通關後即可獲得
（僅限一次）

#救援點數
Q:什麼是救援?
A:關卡失敗後可以選擇等待救援
救援的方式有三種
1.提供救援ID，請別人救援
2.颜合わせ(簡稱颜合，找附近的玩家救援)
3.隨機救援

Q:新手的救援任務獎勵
透過上述的方法1，提供救援ID給10個"不同的玩家"，
總計可獲得合計4300SP
透過方法2，10個人後可以獲得貓仙人(法師)

Q:サルベージポイント(SP)是甚麼
salvage point簡稱SP，用來兌換鑽石、金幣、武器、素材...etc
(一天最高可換3次)

Q:救援有甚麼好處?
救援與被救援者，都可以獲得SP，每天最高可獲得300點SP
好友間相互救援耗體減半

Q:祕寶係咩嚟?
可當作被動技能，用於提升寶物料落率、金錢獲得數...等
主線關卡通關後有機會隨機取得銅/銀/金徽章
集滿特定徽章就可以啟動秘寶的效果

Q:主線關卡個秘宝フェス的彩色標誌是什麼?
每天會有兩關徽章出線機率提升
(當取得金色徽章後，提升效果就會消失)

credit : 台仔line 群

你指武器pool? 有拳架咩？

角色POOL

啲石點用好

邊一隻係？

石送好小 盡可能留嚟抽啲主要pool

係咪會有必中超激pool

續：整理資料

Q：新手入game做咩好
A：推圖為主，推到2xrank就可以打到大部分event

Q: 玩家點升rank
A: rank 等級同你主線完成章數係綑綁嘅。舉例第一章 打完個終點關， 完成後可以去 invent quest 搵升rank 任， 通關後會升rank+回滿體

Q：玩家能力提升邊樣好
A：拉到最尾會有體力最大值增加必升， 其他自己配合住自己隊伍需要慢慢升

Q： 新手包課唔課
A：據啲老屎忽台仔講， 應該用月包 （1200羊 400石 呢個基礎啲資做比較， 如果有啲超激レア確定券包 都值得考慮。
鑑於個遊戲大部份3星都可能比4星突出， 所以新手包可以不太需要考慮

Q：隻驚派咁少石，點有大作為？
A： 佢係有大量免費石送畀你，係買石最左個「無料石」掣 禁落去有做下問券有石拎又或者裝啲app 完成啲新手教學有石拎

咁呢啲pool幾耐會出1次

咁係咪留下個pool先抽

我諗住開個ac刷下首抽
同埋想問用模擬器點玩
成日一入驚就彈咗個網出嚟

有冇試過用模擬器個back 制

入返之後隻驚會閃退

可能模擬器個OS 唔適用？
又或者試下用啲 unroot

pish

留名新手，好難玩
睇完上面咩突破 +1 完全唔明

忍唔到手抽咗今個pool
真係得隻保底5星
不過係隻大隻佬弓

wtf 祭典弓

100%錢啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊啊

係好難玩 我入手都第一下畀佢個難道呃咗

關於突破你當係平時app game 拎相同角色突咗佢 令到個角色勁咗咁

錢關啲磚頭怪點搞
成日畀佢推死
同埋點樣開多幾隊
同一隊啲人轉嚟轉去好煩

我好好彩抽到水泡貓 ( 3星 貫通 + 爆擊角 , 同埋進咗一次 有一把+CRI嘅水槍) 而家我2階 17 LV 都推到 上級關

要有小小戰略 你要係初期 入場黑畫面 點咗一下 左下角升一次CP先 之後係開波果段期間佢有好多啲火係回CP 係咁召啲主要角色 , 由其係近戰/坦角
召到啲CD回唔切 / CP 回太快都照升級咗CP 之後臨入BOSS一定要有堆怪
磗頭埋到最近最近可以用必殺技推走一次.
要慢慢摸下個時機

巴打我會打多次關於突破嘅資訊 一陣再留意下

5. ) 界限突破
突角色可以提升角色數值，同時減少角色召喚CP

唔同進化階級 食後獲得嘅限界突破點數：一階1點 二階2點 三點3點
突破+1所需點數：一階1點 二階2點 三點3點
跟據台仔分析 強力建議相同角色都要升到第3進化 (3階) 先互食
個原因係會有點數卡住嘅情況發生
E.G. : 因為3階提供3點突破點數，這樣直接突破+
因為每階突破點數不同，假如你1階吃了另一隻一階是+1沒錯，但日後進化二階就會變1/2，進三階變1/3

(七英雄因三階進化需紅書，但遊戲目前總計只有7本紅書
七英雄進化至二階就可以拿來餵三階突破)

話說多一樣野
佢其實係貓戰嘅員工出走自己開公司嘅小作品
窮到連 GAME8 / APPMEDIA 都冇專頁
有啲可憐

感謝巴打，明晒
不過感覺隻Game都有D hardcore
要D時間慢慢摸

限定pool 已出 歡迎課金

刷下首抽先

祝好運

首抽火拳，好勁
基本上一派佢出黎就自動掃場打完

刷你老味

隻驚就咁睇同battle cat9成似喎

刷咗咁耐淨係見過1次火拳
路西法同刀客都未見過

有火拳就直接開啦 配啲三星 or 七英雄 就好勁

battle cat 係唔係貓咪大作戰？？

衰貪心洗走咗
希望完pool前會再見到

一講完就抽到火拳

我課左5800yen 得一隻5星 仲要全清空
而家刷緊顏合救援 順便刷首抽

我刷左八個首抽都未見過佢一次

夜晚錢怪 上級

你地可以睇到我都係用三星角為主都推到

五星級初期太難投入

cp and 錢高

水泡貓前期真係好勁

而家都好勁

正身抽唔到
好彩個火拳ac抽到

LM
想問下首抽係咪教學個一抽?

玩完頭4關
攞哂信箱啲卷嚟抽

10抽全3
有冇得快刷?

首抽呢兩隻, 開得嗎?

呢個pool大獎係頭3隻
路西法
火拳
刀客
是但中一隻先開
利申新手

冇睇錯既話, 個pool 得返一日?

應該係去到後日嘅晏晝唔知幾點
聽日會倒數淨幾多個鐘頭

應該係

刷到暗劍, 開得
但前期好難出, 成500cost

正身10抽咗
0 5星

唔刷就開

刷就中火拳先開之後無咁慘 因為呢個pool 出咁耐都冇保底

用模擬器係咪做唔到顏合

好似都做到 要去app info 入面先可以開gps permission

師兄有冇攻略網
抽左幾隻4星返黎, 唔知練邊隻先

你影哂畀我 有啲四星係廢過三星

因為石抽嘅可以即時上場唔一定係五星

最好先升下啲三星 + 主線獲取嘅七英雄
推關同打錢會順好多

我刷初顏合順便刷首抽 刷左1x個ac. 都見唔到三隻限#haha#lm2

其實我課左少少
巴打唔嫌棄既, 幫手睇睇邊d 有用

請問邊隻係水泡貓?
見巴打好推介呢隻三星角

哇巴打課咗幾多
啲5星多到

你可以去巴哈搵line group入
入面個相簿有啲推薦3-4星

一pack 咁上下, 諗住追火拳, 最後放棄左

都好歐下
我兩個ac 10抽都冇5星

你見唔見我張圖有隻係 鯨魚貓 就係水泡貓第2進化

搵到
咁我升左佢先

其實覺得猫戰ok 既, 都會試玩呢隻既

但奈何係 一週年咗 + 獲得2018 play store 賞都近乎0宣傳 真係可好憐

刷顏合刷咗個火拳+木龍ac
有冇人要

如果唔係見到呢個post,我都唔知有呢隻game
不過玩落又唔錯

我....

其實我一直都有想玩貓喵大作戰 但係硬係覺得畫風唔係自己BUY

呢隻啲角色同貓嘅造型 幾討好我 所以單咗嚟試就鍾意上

我唔會講連通啲初級關都輸覺得好有挑戰性

有冇telegram

我見pvp個個都用木龍
好似好撚勁咁

神ID

唔該師兄
你紅圈個幾隻係必練?
另外黃圈係代表出得下場咁解?

yes 紅圈練咗唔會死錯人

馬撚巴如果你個ac 連隻跑車貓都冇 我諗連七英雄第一隻都拎唔到

覺醒書每日只可以打三次?

有冇詳細時間表?

隻火拳真係不得了 無練過 1LV 係 PVP 同相同戰力隊伍打 畀敵人狂打都死唔去仲清人場

有保底pool,值唔值得抽

隻牛係新角 呢堆暗屬為主 如果係有足夠推圖角
E.G 啲萬用 3 星

可以儲下先

當然你可能有啲五星暗屬武 想配合啲暗角用 呢個POOL就抵抽

暫時未有5星武，留石先

第3張圖開始咁難打
啲怪一下秒我啲前排

10？ 定11？
有時我七英雄 拎暗屬劍客都成日輸

唔夠打姐係你要換下武 and 進化

打到呢度
見到3隻屎萊姆一下一隻
唔知點頂

搵硬坦擋 / 炮灰 / 留必回推再召

唔好拘泥係屬性 如果被剋點打都冇用

得好少覺醒書
打上級又唔夠做
打中級又跌d 9唔搭8既野

新手留名
單抽卷中黑騎士

綠書得下級會跌

打寶係地獄嚟

所以先有打寶角

有隻坦係好嘅 不過初期好難投入五星角

今次仆街啦
8升9堆磗頭無角打得入

有冇鍊金武器嘅能力睇下

想問下要升高水量係咪要靠寶物？

隊伍頁 最右有個火icon
,入到去最左第1係cat pow speed
第2係max

Oh 見到了
Thanks

玩落覺得依隻好玩過貓戰
畫風靚啲同可以set自動
返工都玩到

你get 到了

過埋rank 6 仲有gear 系統 掛自動好爽

有冇群組交流下心得

得台仔果邊 ， 但係好多上岸離地咗

有auto 咩?
粒掣係邊?

rank 3 解埋event 頁 綠色任務 就有

event 睇唔到相關任務, 定係我已經解左....
解左係咪自動有個auto 掣係上面?

搵到了, 唔該哂

另外巴打話覺醒書要打下級先出
但個event 得中級同上級ja wor

活動任有個打條水鰻弓手任

配合今次個武器pool 暗弓
有神奇效果

中級先岩 因為佢冇下級 そｒ

12-1 已經好難打

開auto 佢會出最高cost 個隻先, 激死人

刷關先AUTO

你唔係打到好遠咩
點會卡呢關?

新帳 , 馬撚巴畀咗個靚帳我

但係無啲可以低CP推圖角

前面靠火拳一隻推哂

冇火武呀

2星火武都夠做啦

我發覺雙BB真係好撚勁
低cp又快cd
推圖輕輕鬆鬆

邊隻?

右邊嗰兩隻
1階同2階可以同時出
最強炮灰
冇勁坦就可以係咁派佢哋出去

有冇用埋枝竹

用哂減cp武
遲啲唔夠頂再試下轉

多謝馬撚

BB萬歲

灰色果幾隻怪淨係-1又唔會推得走有冇方法可以快啲清到 好似打錢同升9lv關有

要暴擊先打得穿
用暴擊角/武

要用critical

想問下, 佢每一次通關, 都有三個目標
寫住咩出現率XX%
究竟係咩黎?
成日都達唔到標

應該係指果樣野出現機率，出齊3樣野就可以拎到佢指定嘅獎品，講到尾都係睇運，有時一場出晒3樣，有時打好多場都未齊

就係一個challenge任務
你要係果關打三樣寶物（其實都係裝備嚟）
打完就佢顯示果奬勵

第一隻七英雄都係要咁拎

七英雄邊隻有用?

好似話水弓同光盾都勁

光坦 水弓
我覺得鐵鍊球都幾好

而家刷緊水弓把武
唔知幾時先有3階進化料

打光坦關 打咗3場120體 1個掉落物都冇

新手留明 係唔係等下個pool刷首抽好d

打左成日都冇

而家啦 個retweet唔知幾時完

打左兩次睇片回體差唔多三百體先出

咁呢個pool有咩推薦

聽日11點又轉pool

一係聽日先刷 11點換pool

唔知聽日新pool係咩呢

終於升到21
有冇人知啲神龍紅玉係咪打主線先有

Q:進化用屬性大珠&神竜の紅玉如何取得
A: 主線關卡
特殊活動副本
每天不同的屬性材料關有機會獲得
鍊金產出
商店購買
每日登入獎品
SP兌換(冇神竜の紅玉)

我而家淨係見13-3有1粒
即係其他要刷素材關

係鍊金呀

如果係龍就抽推返嚟就夠堆 啲龍係緊次
超激祭 / GOD OF GODS 嘅存在.

睇片見到啲龍好鬼型

隻星界龍J出血

估撚錯

依個咩池嚟

但 係 武 器 無 保 底!

以身試伏，十抽無5星

隻game多唔多送石/卷

話多唔多話小唔小 鍊金有得用材料練券 , 券可以儲10張參與10連嘅優惠
每月課個20 DAY石SET 保正一個月抽到一次10連

我就唔覆你啦

5星武器卷課唔課好

課 課 課 課

上次用咗五星武券中常註武

抽到把水杖

新果把？

係
有咩用

聽講係有破霸體 (打坦)
暫時未有適合

其實睇片回體bug係咪淨係計1次
即係每日回10次?

yes 但係我做唔到 lol

其實火拳係講緊邊隻？

左刀客
右火拳
中路西法

刀客係七英雄暗劍嘅限定角版本
火拳係七英雄火劍嘅限定角版本

只會係上面呢個 超激レアpool 出

從未出過有十抽保底

幾時有打寶pool
抽爆

下個應該係神

strong hold到打寶pool

宙斯喎

好似好勁秋

係好勁

冇必中好難跟

有必中都好難跟

火拳用新武成日飛出screen

豪華

而家開局駛唔駛刷？

今日開就留石
如果想抽就等睇聽日十一點

我係怕唔知佢幾時完開ac 有6+2券

原來+體力淨係得30Lv

聽日個pool好啲？

CLS 你玩得咁快

我都係度瘋狂加體力 MAX 咗就MAX掉寶.

一陣11點先知

另外個火拳ac已經冇咩點玩
每日半個鐘小判增量開雙倍錢都刷到千幾萬

你有幾多個AC

得兩個
隻火拳推到rank 15唔識玩所以冇心機玩落去
反而冇火拳仲好似玩得順啲

我冇事喎 有火拳爽爽

(其實我明 , 係CP 未上去之前好難推場 要抽武 先得)

拎埋SP 火劍 打埋七英雄火劍而家 RANK 16

抽龍pool定武器pool好呢，兩樣都好似好有用

刷首抽啦喂

武POOL有打寶劍 我都唔知點算好

10連

屌10抽武器
咩都冇

冇保底呀 親

上個pool又係咁
以後唔撚抽武器

中左木龍，係咪都ok?

OK 呀
之後留意武器POOL 風火山林戰國名刀
抽中把 木屬 - 雷切 搞掂

打寶劍係邊把?
玩咁耐未抽過武

戰國名刀有冇保底
暫時抽寵就算無保底都中到5星，但武器就中伏

我都抽中呢隻

武器連續3 個POOL都冇保底
但係戰國名刀出過幾次 應該會有保底出

如果刷首抽 試下抽夠兩隻

佢放最頂做TOP PIC 果把無屬劍

打寶武嘅定義係 お宝ドロップ率加 有呢個

打錢 就 小判獲得量

抽左兩隻天空龍返嚟
可以點做？

突破 ， 但係唔好亂突
台仔建議係三階互突

都係老實儲石等保底好過
次次射哂啲石但係咩都冇

終於搞清楚個突破系統，好撚古惑

點解話會用第三階嚟互突係最好呢

原來角色進化會加大個突破點數, 而導致個原身突破狀態會失效

第一階 （第1進化） - 要1點
第二階 （第2進化） - 要2點
第三階 （第3進化） - 要3點

當一隻角色
你係第一進化 互突咗 你成功突破變 +1 （1/1）
但如果之後將呢隻角色 進化 佢個突破點數就會變成 1/2
咁就需要搵多隻去突先會成功突破

咁你地會話 ： 咁咪要隻隻都要升到三階先互凸到？

當然係睇情況 好似 七英雄咁 第三進化要天地書 紅書。 咁係極難取得情況下 用自己隻三階食返隻二階就係效益最大

相同道理應用係 需要用古龍血進化嘅角色

我都射哂

0龍

刷緊初顏合
如果有雙龍AC 我會放出嚟

明白曬

我地咁樣散散修修都推咗10頁 好開心

跪求

單龍要唔要

我本身抽到木龍

有雙龍先通知你

我真係屌出聲
個分身1抽中水龍
可唔可以唔好咁
係咪逼我繼續玩

感謝大大

分身係火拳個AC ??

係
之前個武器pool又5抽雙5星
今次又單抽中
正身就咩都冇

你預玩得順就愈唔畀你

分身課埋個5星武器
中咗無屬打寶武
都係兩個ac一齊玩算

終於夠3隻貓整3隊 分開 打寶 打錢隊 通關隊

刷到個雙遠攻龍

飛空龍+ 星界龍 要唔要

想要有近攻，睇下有冇其他巴打要，唔該哂

仲有冇人要~~~~~~~~ 8點半前冇我洗咗佢

頂, 宜加先得閒睇谷

你好彩 我仲未洗

瞓咗未

巴打唔該你先 我琴日刷左次有飛空龍 暗黑龍

恭喜哂 快啲開啦

巴打洗咗未
刷咗好耐都仲係單龍

未 我食埋早餐搵你 記得睇notif

感激啊 巴打

但係雙遠攻要投入有啲難 前期抽隻抖抖貓同水泡貓過圖

我得啦 係度嗎？

ching here?

唔好意思巴打 啱啱先有時間

hi

留定Tg 畀我啦

麻煩晒巴打 阻到你唔好意思

屌
點解更新完bluestacks玩唔到

用另一一個？

個問題係個ac又冇引繼到
又入唔到驚
rip火拳ac

秘寶係咪要係咁刷一關拎？

可以等有秘寶up先刷
易啲出金寶
我就刷哂啲+體同+錢先

我見而家有秘寶fest就係up?

係

係
每日有兩關會up

會唔會係root 左問題

原本玩到
入驚佢話要更新
更新完就玩唔到
咩都冇搞過

:( 火拳呀

btw. 我個ac 1x抽龍pool 好似得3 定4隻 四星

一隻龍都冇

怠惰真係好誇張

貓卷一抽木龍 我係唔係畢業

仲有武器pool

我d武器好弱 呢個pool d武器值唔值得抽

用呢隻組暗隊有冇得諗

no

你要記住 有一定嘅pool 先可以抽

例如木龍 一定要抽 風火山林戰國名刀

一把雷切上神枱

佢嘅存在已經係過份
大爆炸
坦
暗唔暗隊都冇所謂

點睇咩寵對咩專武

要睇隻寵本身係咩技能
再配合佢武器技能

好似上個pool

新武大炎聖劍 dash + 28
已經唔洗問都知係畀火拳

dash + 4x

又好似 上上個武pool 魔咒怨系列

呢把弓平平冇奇
只有暗攻同
recast time 下降 係recast 唔係 first cast

點知配送嘅花園鰻魚個效果係神奇

點樣可以打多啲錢
食咗雙倍每場都係得100萬

就係 用啲 角色

小判 UP
+ 武 器 小判 UP

100萬未好
我唔夠角色得30萬

見line群大佬話冇雙倍都200萬
諗緊點解差咁遠

佢地齊角
同埋啲角進化又會多啲 武器都係

看圖講故仔

我打錢都係落3隻

睇line群個大佬淨係落際典弓同暴擊角打成400幾萬
遲啲試下打唔打得贏先

仲要打哂啲寶典

有冇邊隻應該練

太多法師

你要練近戰得 七英雄火劍
bb戰士

魔界龍練好咗你啲前排角先再算
後排法師同弓手可以打活動拎花園鰻
同埋木英雄
同埋兔女娘

最好一陣11點再抽下新pool

你缺前排英
有啲3星好好用

得閒去下

即係練左七英雄火劍
bb戰士 , 木英雄
同埋兔女娘 先
花園鰻係點拎
有冇必用既3星推介
有三百石一陣11點抽

event page

想問呢個三國池應唔應該抽?

好似都冇咩邊隻係好勁
可以pass

有細心留意 兩個pool 結束日期唔同

btw 呢兩個pool 可以忍手唔課抽， 所有野都冇特別

仲要最少打多23隻 or 23*2= 46隻

呢隻個射程太短
好難用

屌
升25rank個任咁撚難打
有排卡

睇我段youtube la 呢隻野有奇效

首先要有嗰把武

練咗冇壞 反正又唔係隻隻弓手都咁多技

反正都係每日兩場
刷唔刷得滿都控制唔到

free atone 有開加倍

得閒做下拎免費石

全部都係問卷嚟
都唔知點做
成日飛嚟飛去

做緊FF 果個 準備拎450石

琴日先後推送左兩個補丁檔

一個 20mb 一個 11kb

今日11點應該有新野

係唔係做完connect返隻game就得

係呀 有時要等耐啲

我有個問券做完好似一個鐘先畀到 要 重登

普通木刀 一下4萬
勁木刀 一下6萬
推主線拎嚟殺boss真係會好爽

黑撚到呢

今日冇哂人了

繼續等打寶pool

課咗3單

中咗啲咩

淨係中咗3隻豬?

抽唔抽武器好

冇保底真係睇你有冇運
都係繼續等打寶

rank 21 都要打到咁真係 大丈夫？？？

愚人節我與狗

仲要係mario !

好可愛

隻貓有咩用

活動果個？

你編成會多一頁 = 開新隊

btw 係狗嚟

可以博下單抽出奇蹟

神奇嘅竹竿

抽抽抽

唔抽

最尾嗰粒咩嚟

鍊金術

打邊關刷

佢活動頁寫 魔法のカギ 果關就有

有冇人要~~~~~

係唔係要過曬關先有

Cls 進木龍之後要900cp

上級 2%
超上 3%
激 5%

進之前自己要升下cp 呀

有排啦 宜加先10lv

有咩寵係賺錢

critical 角 + 打錢刀 都叫打錢

Critical 角句日文係咩

クリティカル

好樣衰

裝把打錢刀畀佢

我比左美人魚

仲未有打寶pool

有二千石？

要中嘅話
10抽都中哂

好大口氣

有冇中文版的

冇

有木龍果啲好抽雷切啦

屌原來冇保底

Sad 抽唔到

唔好抽住

屌我冇玩過隻驚都收到鑽
求其上網搵張圖都過到骨
不過ff仲批緊
唔知得唔得

希望你唔得 等你唔好拋我咁遠

有石都冇用
都抽唔到好嘢

聽日係萬眾期待打寶pool

講咗咁耐都未有

聽日打寶我即課

聖獸之血主線有冇送
想進隻祭典弓上去

屌你老母有祭典弓

聖獸之血有咩用?
A:五星角色三階進化

古代王國/激困難通關關卡數5、25、43
神的樂園/普通41-6、43-6、47-7
神的樂園/困難通關關卡數5、25、43
每月第二個星期六16:00~23:00 迷宮のトレンドデスマーチ
每月第三個星期六16:00~23:00 迷宮のメタルパレード
每月第四個星期六16:00~23:00 迷宮の閉ざされた魂
每個星期日夜晚死神關卡蒐集3個聖獸の淚煉化

之前有保底pool
任抽㗎喎

咁睇嚟要推下主線先

點解我冇打寶角

屌 提大家記得用提子打魔法石

由今日開始 每日免費一抽
大家好運

.gun
隻海王pvp打過1次
高防到打唔入
直接1隻推爆

抽咗幾下咩都冇

信念？

你個歐洲人

我前排課完仲要黑到核炸要計返數呢

想問第2張圖個隻4星係咪都值得升 見佢幾型

四星有時太過cp 高 / 投資金額唔成正排

可以考慮將一定嘅三星練咗再睇缺咩先決定

我排近同啲台仔傾點分配資源

有啲神坦可以必練

你睇下些有咩 我地討論下

秘寶啲加攻加血會唔會show出嚟
我見啲數值好似冇加過咁

加好小

我想問下新手要刷首抽係咪得每日送免費果下?

加五至六抽

要係抽野頁面 禁個制 轉用券抽

係抽野頁面左上角

唔怪得知唔該晒巴打
btw中左隻哈帝斯其實開唔開得

哈帝斯好難投入 要用把新闇弓先得 有啲難

而家武 pool 同 神pool 都好值得刷 可以刷隻宙斯 波塞頓 就開

屌好想10抽
但係又想等打寶

抽咗4下
唔抽了

點解你可以咁勁咁令丁抽四下

諗諗下個pool冇保底
單抽同10連都冇咩分別
試下抽200石睇下出唔出5星
第4抽就中咗

波塞頓用咩武好
行得超慢

而家果把 水屬真打

我都想要

終於整咗把鍊金劍

光坦真係好好用
擋箭擋炮世界第1

3階？

我果隻好易死

其實都係用嚟擋遠攻
佢冇+防撞近戰怪都係幾下死
不過first cast cd快
一死咗又可以好快出返

終於有聖獸之血

點樣先可以將未進化果隻放埋入隊2隻一齊出？

唔同階先可以一齊放
如果你唔見有未進化嗰隻
去鎖鑰嗰度有得睇自己啲重複角色
解放咗就可以放入隊

呢隻算唔算係打寶寵?

算 但係唔好太急進二階

...... 點解你夠打死神

屌你老母又冇保底

手打寶池呀

11+5抽 = 0

推主線攞

屌又冇保底
不過上個pool玩哂啲石

你課 我課

課咗10抽
咩都冇
都係收皮算

打寶個Effect係入隊就有，定一定要叫一隻出黎先有？

尾刀

課咗啦我

又中咩

打寶法

公平咩

岩岩發現我地中咗伏

其實咩pool先會有保底
定係佢鍾意有就有
冇就冇

係 好似上個 戰國名刀 明明上個月仲有保底

玩咗成個月

睇住將 打寶法， 木龍 ，宮本武藏進化到二階真係好撚爽

又有300羊 四星以上券買

垃圾武pool 就保底

呢個90體場真係好爽

我食提子打咗1場
1粒珠都冇

呢個星期狂打先

我一下泵咗隊team 上去 好拿開心

想要水珠升波塞頓
同埋見話有5星卷
我ios唔見有得買

冇5星券喎

四星以上券咋

新手入坑真係可以等 劍豪pool

沖田 同 武藏真係好勁

又可以pass

新手上路 係咪無pool可抽?

其實今日個pool 除咗木屬法師女 都適合推圖 開坑係可以抽

我話新手推武藏只不過玩咗一個月得呢啲

btw 歡迎加入 希望你唔會咁快唔上水啦

佢新手冇石 卷送? 依家得5粒
有爬文見到有大把無料石 但d任務好難搞 又要dl app又要升10lv 20lv
係咪無其他途徑?

刷首抽唔係用石 係用券

入去抽野頁面 左上角有得切換使用道具 揀 角色券五張 同 rare 券兩張去抽

真係刷唔到我仲有個備用首抽可以醒個你 有貧血狗

先多謝巴打 但我先刷陣先 抽完冇5星點樣再重刷?
個新手教學鬼咁長

唔算長啦。做熟好快手 我之前日日刷首抽

除木法外 屎彈中一隻就開

有啲實用3星重要過需要中第兩隻五星

刷緊第4次

加油 我一陣share下啲實用三四星樣

新手唔知邊d 3 4星有用，邊度可以睇到？

救命 幾時先開得波

我而家整理緊 隔半個鐘返嚟追

加油呀

好想要隻火5星 係咪最好? 好靚

我抽到把5星劍 粉碎斬刃劍 re唔re?

三星, 四星推介

萬用型

*必練 鯨魚貓 有DASH 有貫通 低CP , 比埋把有CRITICAL 武器可以當初期打錢隊伍要員之一 好好用

*必練 抖抖貓 低 CP , KNOCK BACK 大幅減少 (姐係畀敵人接飛 落返地嘅時間) 神坦神炮灰

寶箱貓 低CP , 初始召喚時間減少, 神炮灰用嚟擋魔法傷

*必練 PIZZA 貓 低CP 詠唱快 任何時候都適用

*必練 BABY 戰士 超低CP 召喚快 專業好用炮灰 一階二階三階可以分別放入同一隊伍

單車貓女
跑車貓

兩隻特點都係移動好快 可以優先沖入敵陣清咗部分後排先 , 後期推圖會較為有需要
需要CP較多

晾衫貓 比較好用嘅弓手

YES 最好

RE 你刷首抽唔洗理武器 用住啲路邊武器先 今個武POOL NOT A MUST

辛苦哂gay巴

把野幾堅 比一開波果隻兵仔用 即刻勁到傻 打小怪一下600幾

咁我唯有re

我都有 呢個pool 得把水杖有啲用 其餘一般 有咗角色聽日轉武pool 再算 武器券留住佢

三星, 四星推介

萬用型

*必練 鯨魚貓 有DASH 有貫通 低CP , 比埋把有CRITICAL 武器可以當初期打錢隊伍要員之一 好好用

*必練 抖抖貓 低 CP , KNOCK BACK 大幅減少 (姐係畀敵人接飛 落返地嘅時間) 神坦神炮灰

寶箱貓 低CP , 初始召喚時間減少, 神炮灰用嚟擋魔法傷

*必練 PIZZA 貓 低CP 詠唱快 任何時候都適用

*必練 BABY 戰士 超低CP 召喚快 專業好用炮灰 一階二階三階可以分別放入同一隊伍

單車貓女
跑車貓

兩隻特點都係移動好快 可以優先沖入敵陣清咗部分後排先 , 後期推圖會較為有需要
需要CP較多

晾衫貓 比較好用嘅弓手

所有近戰未尋求到適合武器都可以配備呢排神乎奇技嘅1星武
可以進化 5 6 次之後 會帶有 1.) 護盾 2.) DASH 距離( 姐係 畀敵人攻擊後彈飛落地 跑果下個距離同速度) 3.) 仲有最重要 有KNOCK BACK

執排板 同埋加埋 神器 一碌竹

中左隻水忍者5星 同埋 gay巴你隻3星爆泳戰士
係咪開得波?

[quote]三星, 四星推介

近戰型

其實點睇有用最重要係睇佢文字 例如 話
X屬性攻擊力 + 100
OR
攻擊力 + XXX
其實無用 因為有時佢未別頂到 佢撞到敵人果下

反觀保持攻擊狀態 爭取到防範敵人進擊嘅 如擋到敵方魔法炮 / 夠大隻 / 雙防特化 / 有DASH 有 KNOCK BACK 時間減少 之類 就可以上到場

水法師
1.) 要發效佢效果要一把水屬杖 姐係而家呢個武器POOL 最好嘅一唯一一把武器

2.) 開都得 但係你要有足夠前排

3.) 有鯨魚貓好爽

定再re 抽中隻火為止

其實一開頭都冇咩所謂
都係睇之後玩落去會抽到咩
我玩咗成個月都係得4隻5星

三星, 四星推介

打錢打寶型

打錢 = 打法碼, 只有CRITICAL 攻擊 先有效
角色選擇只會揀
小判 X% UP
OR
自帶CRITICAL
OR
自帶小判UP 就用帶CRITICAL 武器
為首一定要有嘅野

觀音貓 自帶DASH 同50%小判 畀把CRITICAL 刀就可以長註 打錢隊

木天蓼醉酒貓
自帶高爆擊 低CP 畀把係主線取得嘅3星小判刀就可以長註打錢隊

新手七日登入 花瓶貓
自帶小爆 小判細UP 可以一用

打寶呢
其實唔洗諗咁多 打寶首要條件都係要你通關 所以通關為目的先再慢慢執

但係如果一啲較簡單嘅地城想刷下野 可以用呢兩隻

至於 弓同法 ?

揀啲有 お宝增加咪得囉

都係果句 打寶首要條件都係要成功通關 不論素材好打寶好

馬撚B 就到16號啦

如果你忍到 有隻火女會幾好
話哂 火屬角 第2名應該係佢

咁我就刷到隻火巫女出現為止 太正

三星, 四星推介

法師

火屬

仙人放3星係因為 刷 GPS 初顏合取得我照放

水屬

木屬

光屬

闇屬

全屬通用

要留意嘅係 我都係會極力推介抽到 PIZZA 貓 因為實在太好用

好彩今日多左兩個新巴打令我有心機執咗個3 , 4 星表 希望你地會欣賞到呢個遊戲

試下pvp咩料先

小心畀狗咬

努力刷首抽中

宙斯都撞鬼死我
又痛又硬又快

應該唔會架喎

官方影片
[/quote]

A:
I:

常見問題

Q: 開ACC咁小石點刷首抽?
A: 過咗新手教學之後, 入抽野頁面, 左上個禁一下掣使用抽野券 , 一般會有
5張角色券
2張レア券 (角色武器通用) 同埋
5場武器券
一開波抽角色先就得 武器手抽唔手抽得可以上水問

Q:降臨の書。天地 有咩用
A:七英雄第3進化用，主線拎，總共7本
古代王國普通4本/27-6、29-6、31-6、33-6
古代王國困難3本/5、25、43通關成就獎勵
降臨之書(超激)隨機掉落

Q:進化用屬性大珠&神竜の紅玉如何取得
A: - 主線關卡
特殊活動副本
每天不同的屬性材料關有機會獲得
鍊金產出
商店購買
每日登入獎品
SP兌換(冇神竜の紅玉)

Q:黑暗物質有咩用?
A:主線七英雄武器第三階進化素材
幻の大地四本/普通34-6、36-6、38-6、40-7
幻の大地困難5、25、43通關成就

Q:聖獸之血有咩用 點取得?
A:五星角色三階進化
古代王國/激困難通關關卡數5、25、43
神的樂園/普通41-6、43-6、47-7
神的樂園/困難通關關卡數5、25、43
每月第二個星期六16:00~23:00 迷宮のトレンドデスマーチ
每月第三個星期六16:00~23:00 迷宮のメタルパレード
每月第四個星期六16:00~23:00 迷宮の閉ざされた魂
每個星期日夜晚死神關卡蒐集3個聖獸の淚煉化

Q:看影片回體一天可以幾次?
A:間隔一小時.一天5次

#小技巧
左下角的倒退件長按，可以直接回到主頁
提升Cat Power在進入關卡黑畫面時就可以開始點(pvp無效)

回體BUG
在點下影片回體時，需要再次點下"はい"播放影片
點下"はい"的同時，快速再次點影片回體掣
第一個影片播放完後再次點はい，可以短時間回兩次體

武器上限BUG
如果武器倉庫滿的狀態無法進關，正常需先賣掉或鍊金
但如果透過秘寶的畫面進入關卡，可突破此限制

5. ) 界限突破
突角色可以提升角色數值，同時減少角色召喚CP

唔同進化階級 食後獲得嘅限界突破點數：一階1點 二階2點 三點3點
突破+1所需點數：一階1點 二階2點 三點3點
跟據台仔分析 強力建議相同角色都要升到第3進化 (3階) 先互食
個原因係會有點數卡住嘅情況發生
E.G. : 因為3階提供3點突破點數，這樣直接突破+
因為每階突破點數不同，假如你1階吃了另一隻一階是+1沒錯，但日後進化二階就會變1/2，進三階變1/3

(七英雄因三階進化需紅書，但遊戲目前總計只有7本紅書
七英雄進化至二階就可以拿來餵三階突破)

Q:獅子隊長如何取得
A:每月的第一和第三個星期一&五 11:00-12:00 , 會出現關卡"その名はライオ",通關後即可獲（僅限一次）

Q:什麼是救援 & 救援點數?
A:關卡失敗後可以選擇等待救援
救援的方式有三種
1.提供救援ID，請別人救援
2.颜合わせ(簡稱颜合，找附近的玩家救援)
3.隨機救援

Q:新手的救援任務獎勵
透過上述的方法1，提供救援ID給10個"不同的玩家"，
總計可獲得合計4300SP
透過方法2，10個人後可以獲得貓仙人(法師)

Q:サルベージポイント(SP)是甚麼
salvage point簡稱SP，用來兌換鑽石、金幣、武器、素材...etc
(一天最高可換3次)

Q:救援有甚麼好處?
救援與被救援者，都可以獲得SP，每天最高可獲得400點SP
好友間相互救援耗體減半

Q:祕寶係咩嚟?
可當作被動技能，用於提升寶物料落率、金錢獲得數...等
主線關卡通關後有機會隨機取得銅/銀/金徽章
集滿特定徽章就可以啟動秘寶的效果

Q:主線關卡個秘宝フェス的彩色標誌是什麼?
每天會有兩關徽章出線機率提升
(當取得金色徽章後，提升效果就會消失)

Q：新手入game做咩好
A：推圖為主，推到2xrank就可以打到大部分event

Q: 玩家點升rank
A: rank 等級同你主線完成章數係綑綁嘅。舉例第一章 打完個終點關， 完成後可以去 invent quest 搵升rank 任， 通關後會升rank+回滿體

Q：玩家能力提升邊樣好
A：拉到最尾會有體力最大值增加必升， 其他自己配合住自己隊伍需要慢慢升

Q： 新手包課唔課
A：據啲老屎忽台仔講， 應該用月包 （1200羊 400石 呢個基礎啲資做比較， 如果有啲超激レア確定券包 都值得考慮。
鑑於個遊戲大部份3星都可能比4星突出， 所以新手包可以不太需要考慮

Q：隻驚派咁少石，點有大作為？
A： 佢係有大量免費石送畀你，係買石最左個「無料石」掣 禁落去有做下問券有石拎又或者裝啲app 完成啲新手教學有石拎
而且一定要升鍊金術, 因為去一到1X LV 就有竹得鍊レア券 用3500把垃圾武器就可以練一張券 有口啲心機就可以一個月都嚟一次十抽

三星, 四星推介
萬用型

*必練 鯨魚貓 有DASH 有貫通 低CP , 比埋把有CRITICAL 武器可以當初期打錢隊伍要員之一 好好用

*必練 抖抖貓 低 CP , KNOCK BACK 大幅減少 (姐係畀敵人接飛 落返地嘅時間) 神坦神炮灰

寶箱貓 低CP , 初始召喚時間減少, 神炮灰用嚟擋魔法傷

*必練 PIZZA 貓 低CP 詠唱快 任何時候都適用

*必練 BABY 戰士 超低CP 召喚快 專業好用炮灰 一階二階三階可以分別放入同一隊伍

單車貓女
跑車貓
兩隻特點都係移動好快 可以優先沖入敵陣清咗部分後排先 , 後期推圖會較為有需要
需要CP較多

晾衫貓 比較好用嘅弓手

所有近戰未尋求到適合武器都可以配備呢排神乎奇技嘅1星武
可以進化 5 6 次之後 會帶有 1.) 護盾 2.) DASH 距離( 姐係 畀敵人攻擊後彈飛落地 跑果下個距離同速度) 3.) 仲有最重要 有KNOCK BACK

三星, 四星推介
近戰型

其實點睇有用最重要係睇佢文字 例如 話
X屬性攻擊力 + 100
OR
攻擊力 + XXX
其實無用 因為有時佢未別頂到 佢撞到敵人果下
反觀保持攻擊狀態 爭取到防範敵人進擊嘅 如擋到敵方魔法炮 / 夠大隻 / 雙防特化 / 有DASH 有 KNOCK BACK 時間減少 之類 就可以上到場

三星, 四星推介
打錢打寶型
打錢 = 打法碼, 只有CRITICAL 攻擊 先有效
角色選擇只會揀
小判 X% UP
OR
自帶CRITICAL
OR
自帶小判UP 就用帶CRITICAL 武器
為首一定要有嘅野

觀音貓 自帶DASH 同50%小判 畀把CRITICAL 刀就可以長註 打錢隊

木天蓼醉酒貓
自帶高爆擊 低CP 畀把係主線取得嘅3星小判刀就可以長註打錢隊

新手七日登入 花瓶貓
自帶小爆 小判細UP 可以一用

打寶呢
其實唔洗諗咁多 打寶首要條件都係要你通關 所以通關為目的先再慢慢執
但係如果一啲較簡單嘅地城想刷下野 可以用呢兩隻

至於 弓同法 ?
揀啲有 お宝增加咪得囉

都係果句 打寶首要條件都係要成功通關 不論素材好打寶好

三星, 四星推介
法師
火屬

仙人放3星係因為 刷 GPS 初顏合取得我照放
水屬

木屬

光屬

闇屬

全屬通用

要留意嘅係 我都係會極力推介抽到 PIZZA 貓 因為實在太好用

推介5*POOL

近乎每月16號都會開嘅 超激レア

簡單啲嚟講係5星大匯集
從未出過有保底
吸引原田因係 限定角色
七英雄火劍特別版 - 炎獄拳 (火拳)
七英雄暗劍特別中版 - 刀神 (劍客)
主角貓特別版 - 路西法
呢3隻係好撚勁

GOD OF GOOD 神POOL

光屬宙斯係坦
水屬波塞頓係PVP神角
暗屬哈迪斯係高傷弓

龍池

木龍多血
暗近攻龍衝得好快

和之國人劍豪POOL

武藏 萬用角 坦/攻擊兩用
沖田 光屬特殊攻擊方式模組, 比想像中坦同好用
草田 水屬-CP攻 新手大推
狗 崩壞角 損敵1萬自手損1萬

打寶池

加快打武器鍊券都係睇呢3隻

武器

終於整理好 開POST TEMPLATE

又超激pool

呂小閒忠實fans

好彩有大佬開錢關
我+錢升到49了

btw 咩意思

明明我早過你玩

火拳pool真係1個月1次?

16號 上午11：00準時收看

10 - 12 戰國妹
12 - 14 水pool / 木pool / 七大罪
14 - 16 水pool / 木pool / 七大罪
16 - 18

我地玩咗呢個月應該得返 水木 pool 未 loop 出嚟

巴打 我係之前問你拎咗雙遠攻龍首抽位巴打
依家有500石 想問下有咩pool啱我抽
我到依家仲係得個兩隻5星
圖暫時推到14-1

等後日睇下咩角色pool / 等聽日換武器池加強戰力

前排你一定要入七英雄光坦 自己計計個 cp max 等級 將就用

打得好慢，又唔夠石抽，又打唔到錢升野，可以點做

我都係咁過過去 你邊度有困難出聲 我盡量幫

d 一粒粒鐵好難攪

睇20頁 我整理咗啲野角色 睇下幫唔幫到

實用性 範用性

鎌刀 > 闇法杖 >> 火弓 > 木刀

木刀適合畀劍豪狗

諗緊課唔課金抽

課咗張300yen 4星以上角色券 同新手五星武確定券 先再諗課唔課石

300yen果張課左喇，邊到有得課新手5星卷？

我以為開ac. 就會有埋一張五星武器券開畀果個ac

如果冇就冇

而家lv8,算lv9果關好多舊鐵，打唔到

要有critical 角 / 武器

試下用 sp 點換下 or 發掘下啲角色有critical

有無邊把容易d入手？有無個圖睇下

最快係10-3 打寶關有呢把

之後就要等下抽啲有保底嘅武器pool 搏啲3星有 critical

你影下啲三四星畀我望望

終於過左，就係用樓上介紹果把typec 裝落去寶箱貓到狂推頂贏左

都share下自己隊垃圾

入戰士 不如用活動頁 打隻火屬猿人， 有用

入盔甲弓不如用水英雄 優先進化水英到二階

filter 3星近戰望下

火猿打左無放入隊，
邊隻係水英雄？

你而家有 暗劍伊邪那歧 下隻就係水英 弓手嚟
係
就係有啲抽多咗嘅角色 或神隱咗係角都都有機會係入面 睇下有冇啲岩用拎出嚟

火猿實力ok 幾岩新手初初用 可以用住先 戰士個血量唔成比例 唔鍾意佢
你尾2果隻係晾衫貓？

我無晾衫貓，果隻係弓手黎，幾好用

聽日又轉角色池 預計係垃圾pool

新手打唔到法碼 記得去活動頁打支旗出嚟 有1%都照殺

每週重置都打到一把

預計最終進化都有4-5% critical

另外打法碼既秘訣係把武要裝係呀cp值唔高同攻擊力有返禁上下既貓到先有用，如果唔係爆唔到，我裝落寶箱貓到

有貫通 有dash 嘅貓 最適合

唔係個個都抽到嘛anyway,尋晚連超上級都衝得到

well done

諗下方法 唔洗5星都處理到

就係呢隻game 可愛迷人地方

但係反而打唔贏每日一次打錢果關

新pool 隻劍好似幾正咁

你地可以抽 打錢= 養角

屌老母， 新手應該要抽 保底新pool 打錢角。。。

課咗500石

我一陣都課

我通常課500/800 因為800可以留嚟抽武器

.gun

你用咗隻祭典弓爽咗幾耐 你講

十一連抽中左2隻（中間同左邊果隻）

出左張必中5星武器卷比我課，留黎等靚pool先抽

拳手缺critical 配把cri 就可以上場

女弓自帶cri , 配啲攻擊間隔減少 多矢數 都已經有用

法師aim 炮台

留意 呢個pool 真係 用嚟打錢 推圖可能會出現唔夠血攻擊力唔夠之類嘅問題

推介5*POOL

近乎每月16號都會開嘅 超激レア

簡單啲嚟講係5星大匯集
從未出過有保底
吸引原田因係 限定角色
七英雄火劍特別版 - 炎獄拳 (火拳)
七英雄暗劍特別中版 - 刀神 (劍客)
主角貓特別版 - 路西法
呢3隻係好撚勁

GOD OF GOOD 神POOL

光屬宙斯係坦
水屬波塞頓係PVP神角
暗屬哈迪斯係高傷弓

龍池

木龍多血
暗近攻龍衝得好快

和之國人劍豪POOL

武藏 萬用角 坦/攻擊兩用
沖田 光屬特殊攻擊方式模組, 比想像中坦同好用
草田 水屬-CP攻 新手大推
狗 崩壞角 損敵1萬自手損1萬

打寶池

加快打武器鍊券都係睇呢3隻

打錢池

武器

[img]

點解ching你可以禁快3突到

測試
巴打幫手入去睇

第2階可進化可以禁入去睇 我進到第2階咋

第3階3隻都要聖血 我有啲想死

新手中光法 係咪打錢冇咩用

有保底都係課一課睇下抽到咩

真新手?
岩開局??

ONE MORE

推介5*POOL

近乎每月16號都會開嘅 超激レア

簡單啲嚟講係5星大匯集
從未出過有保底
吸引原田因係 限定角色
七英雄火劍特別版 - 炎獄拳 (火拳)
七英雄暗劍特別中版 - 刀神 (劍客)
主角貓特別版 - 路西法
呢3隻係好撚勁

GOD OF GOOD 神POOL

光屬宙斯係坦
水屬波塞頓係PVP神角
暗屬哈迪斯係高傷弓

龍池

木龍多血
暗近攻龍衝得好快

和之國人劍豪POOL

武藏 萬用角 坦/攻擊兩用
沖田 光屬特殊攻擊方式模組, 比想像中坦同好用
草田 水屬-CP攻 新手大推
狗 崩壞角 損敵1萬自手損1萬

打寶池

加快打武器鍊券都係睇呢3隻

打錢池

武器

有冇咁邪

10抽中3隻法師

課多波

有聖血嘅話可以3隻一齊落
想要近戰

之前打寶pool又課咗
冇錢了

個畫面有啲爽

依隻驚遊得多過貓咪大戰爭

咩意思

玩左幾日已經課左百幾蚊，果隻玩左成個月都未洗課

我淨係知佢慘到連GAME8 GAMEWITH APPMEDIA 都冇網頁

真係咩攻略都冇
Youtube啲片又極少
但明明咁好玩

佢個fb page 最後一次更新已經係2018年

TWITTER 好啲

但係其實之後唔洗課咁多

因為有得鍊券

話時話抽咗咁多抽都未見過pizza貓

補底l左弓，我想要劍呀

仲抽唔抽好

40抽 4法3弓，你諗你

算喇都係，留黎抽其他pool

其實有隻弓都唔差
起碼都有機會執到尾刀
法師就真係冇撚用

同埋隻game有無得整分隊，即係砌一隊係剩係打寶打錢咁樣

每隻隊長貓=1隊
第1個30日會送
初顏合都會送
用SP都可以換
或者課金都有得買

弓都可以推圖了

劍嘅話你都抽咗幾次 應該有啲三四星可以用

相認了

我係見佢隻劍靚所以先想要姐

咁呀 梗係抽啦

12 - 14 新POOL - 小判POOL
14 - 16 水pool / 木pool / 七大罪
16 - 18

SP點 400點換到一隻
救人刷初顏合 1隻
總共前期可以瞬間有3個隊伍

之後仲有
Q:獅子隊長如何取得
A:每月的第一和第三個星期一&五 11:00-12:00 , 會出現關卡"その名はライオ",通關後即可獲（僅限一次）

應該就係15號星期一 OR 19號星期五

木pool有無木龍？依家用緊小木龍

冇 木pool 係3隻妖女

龍一定抽 龍pool or 超激池

隻法師入咗隊同冇入一樣

我有pizza貓wo~

立即拎出嚟用

都無收埋過，真係射得幾快

我愛90體素材關

最重要係唔受限於屬性

仲有講多句 我愛馬撚巴隻火拳

降臨之書好難出呀食埋提子用埋隻+50%都唔出

慢慢打就算啦 急嚟冇用

唔算既 個時你幫手俾咗雙遠攻龍我 之後依家中埋隻光法 好灰

十連仲有啲咩 唔一定要追近戰 前排係炮灰都製造好多機會畀後排架

真灰
咁難得出咁多5星
全部都垃圾嚟

好似連啲萬用三四星都係得兩三隻
想問係咪砍掉重練可能仲好

貼出黎睇下有無高手幫到你？廢角靚武或者有得救

我覺得唔係幾洗

你發揮唔到最大原因係武器唔適用

因為打到後期 前排都係易死

一定要靠後排輸出

垃圾武器pool

明明我仲留左500石係度諗住抽

再等下先

留石抽火拳

想問下邊啲係錢關？

幫左個巴打執隊 希望有用啦

寫住お金に果d就係，一日會random出一次，夜晚叫做夜の仕事

啲科技冇嘢升係咪應該儲錢合金貓

咁有米升哂

其實睇唔明咩叫科技

啲被動技

我地好似未刷fds code,放低自己果個先

501.303.775

有咩獎勵

好似有石

i see,互加吧
149.419.608

屌試咗3次先過到迷宮攞聖血

巴打可以幫我睇下點再砌好啲個陣

有冇啲咩3/4星法師
有+傷+範圍都可以用
弓箭手可以出1-2隻
前排炮灰擺2-3隻
其中1隻用竹竿推王
再加隻光坦
應該都可以推到好後
我推圖係咁

啲法師唔係光暗嘅話就跟關卡屬性轉

最尾隻鱷魚拎撚走佢

太多後排太少前排

隻800cost咁型棍既

光英雄 最後拎果隻嚟 俗稱光坦

好威呀 一個月就聖血

跟攻略打
擺得夠弓箭手就過到

未練到弓手

除左呢隻，其他七英雄值唔值得用

急咩
都唔係好多角要用聖血

水弓都勁
肥佬,暗劍,火劍都見有人用嚟打pvp
其餘兩隻就真係好似冇咩用

光坦係拎7武器之前果隻？

輸哂三場 啲弓手射太遠

yes

有需要與我聯絡

歐洲人

之前刷定嘅首抽嚟

3000p果把練金劍好唔好用，值唔值得整

好勁
點都整返把
可以嘅話整多幾把

要用好多武先換到wo

都係用兩星武鍊
同埋其他材料都唔會用武器鍊
都係用嚟鍊武同卷

ok ar

新手打錢可以打今日一日限定小判活動關25體最抵 駁多啲金劍都叫有賺

12 - 15 新POOL - 小判POOL（保） / 聖界武 （雙無）
15 - 17 木pool （保） / 極珍 （雙無）
17 - 19

木屬呢個pool 冇乜愛

極珍連保都冇點叫人抽

依個任打咩架？

獅子貓
隊長嚟 = 開team

i see, 仲可以打2星武去練金，同埋原來武器練金可以分開練，存夠pt就ok,開頭唔知

同埋係邊到打進化用既仙人掌同貓骨

鍊金

冇限pool?

今日先15號
週期 +1日修正 17號我重注估開超激pool

儲咗成億射落去隻祭典弓度都升唔滿
啲聖血角好大食

隻隻五星都聖血角

好彩我得幾隻5星

新手盡刷今日一日限定 進化素材全齊

火拳應該就快出
又可以射哂落海了

唔夠打

超激會難 超上其實冇想像中難 全隊20lv 都應該得

超上會出猫骨果d咩

會 我有見過

貓骨同仙人掌都難跌，cost又高，回唔切體

佢隻野本身有貫通？

hidden status
擊退敵防 （死神boss級别除外, 好似係）
大部分菁英怪都可以100%（？）擊退成功
適合任何炮灰強行沖入去打

啲5星多到

終於升好1把

死仔包又串我

過兩日仲唔到我有火拳

我要睇下咩武器pool. 再決定

課金抽哂兩邊

今個月糧尾， 下個月最戰

衰仔包馬撚巴是否get ready

淨係夠石10抽
冇保底都唔知中唔中到5星

11點準時上水

[quote]12 - 15 新POOL - 小判POOL（保） / 聖界武 （雙無）
15 - 17 木pool （保） / 極珍 （雙無）
17 - 19 水pool (雙無）/ 天孫降臨。神器 （雙無）

雖然我12號都知 差 木 同水pool 未loop 出嚟

估佢唔到真係loop 哂先

有啲想要把水弓
但係冇保底都係不了

即係又唔洗抽，慳返

呢個真 我想要火弓水弓 但係估佢唔到兩個pool 都雙冇

又要等多幾日

個啲金屬鏄要點打？

要有critical 既武器或者角先可以打爆

有更新，每4個小時可以睇一次cm,之後random派石，最多派50粒

仲有多左幾樣道具，大家記得update

記得要用vpn 連日本

更正 第一次會話error 之後再禁就冇事

睇完得2粒石

我都係

我又係

仲想點，多我成倍，我得一粒

有5星卷

出左啦 1000羊

聽朝11點 準時見

首抽一張卷中5星後，所有抽都留住就係等超激

有冇咁忍得

無呃你

呢張可以拎黎抽限pool?

咩pool都得
但係火拳pool嘅話太多5星
好易中伏
我諗都係留嚟等神pool同龍pool先用

龍已經無咁大作用 ， 你諗下劍豪pool

有道理，等抽龍pool先用

射撚哂

我諗緊抽唔抽呀仲，無補底wo雖然450石11抽

呢個係唔會有保底

我管不了我的手

咁我都係諗多陣先

好彩拎多兩張券嚟都有一隻安慰獎

火拳 刀客 路西法能力都係t1
仲可以屌打剋屬

上個月開咗 三定兩個新pool

加哂入去

出嚟面對

歐到
等我射10抽睇下咩料先

10連3隻5星

隻光法用落好勁
用聖血升佢先

抽晒無中火拳，刷返隻火拳首抽玩先

我屌～

5星卷中武藏

呃錢全部垃圾3、4星
新玩家可以del

唔算啦

呢個始終係限定pool

又話唔抽

見10抽咁好運
睇下會唔會出到限定

抽多個10抽0 5星
又可以收皮了

刷咗兩個雙5星，但都係未見到火拳

武藏好唔好用

到底中5星既感覺係點

你把任何一把暗劍佢你就知

禾刀吾G

唔夠火珠進化

佢嘅血量毀三觀

十抽中呢隻。。

用兩部機刷七個鐘都未見過火拳，有冇咁難中啊

個pool仲有兩日
急咩

終於

刷足成日都唔見火拳，係咪咁黑啊

我開波刷咗兩日 先有 問到馬撚衰仔包拎

佢刷咗三個火拳

歐洲人啊我刷到至少7個雙5星，就係唔見火拳

刀客都得喎

呢隻都唔見，三隻限是但一隻我都可以，但最慘一隻都唔見

新玩家記得打 活動頁嘅 新生活

上級有支旗係有 critical 打磚頭

都唔係架 初期 路西法好難投入

我上次淨係見過火拳
其餘兩隻都未見過
好似火拳特別易出咁

女朋友神力兩單抽

有女朋友好威

唔威 你抽三隻火拳威啲

真係中路西法，都唔知開唔開好

留住先？ 拎另一個刷？

仲有啲咩三星

呢堆

有啲難

終於出咗次50石

然後去咗單抽出咗隻5星

難得有隻限，留住先
出3隻5星都唔出火拳/劍客，隨時完咗都未刷到

加油呀 頂住

火屬電單車係咪勁嘢嚟?

可以用

貓骨同仙人掌打今日果個素材超上級會唔會出架？打左8場都唔見有

no

正常得鍊金術先有 上次開係活動

刷到好絕望

我果次都係架

巴打冇事麻

我得一隻暗龍都照玩係咪不智

但又唔係好卡關咋啵

最慘係無爆擊打唔到d法碼

刷緊，好頹廢咁刷緊
感覺無咩希望，足足刷咗3日

打活動關 辛苦的新生活

都唔會嘅 早開早著數

好..

第二等級支旗有critical

新pool有保底wo~

又到魔咒系列啦

第一個AC中 一抽中 SADAKO

又要狂刷火石升隻武藏上3階

GW前夜祭 素材超掉落
快打

冇食到提子打是否不智

見到即食 唔理有冇效

唔知出咩pool

2.3mb更新

希望出啲勁嘅武器保底pool
而家好缺武器

轉pool前單抽中左依隻係咩黎

可以用嘅法師

原來個武器pool係聽日先轉

新pool聖騎士好撚型

恭喜你 pool入面好用嘅水法

超激確定 中高達都係神推圖坦

戰乙女係上得場嘅範用弓手

都係等埋聽日武器轉pool先決定抽咩，btw,發現在原來睇cm拎石果到你禁左一次出左error之後再即刻禁多次，停留係確定畫面果到，睇完第一個cm之後先禁，可以睇多次，拎多之石

係 ios 獨家

食咗提子

又冇保底

仲要連7%都冇

今個pool啲武都勁
仲諗住抽
上次出有冇保底？

上個月嘅新pool 嚟 有7%

原來隻赫拉咁勁㗎

神pool 四隻都勁

中呢4隻

最左第三階進化唔洗用獸血
魔界龍必練

隊伍高達長擺 如果課得到 試下搏埋抽 武池 把大光聖斧 （無保

你有咁多法師 前排低cp 炮灰 or 坦就好重要

走戰士入返bb戰士

抖抖貓必練

隻光弓勁野嚟 但係要有一把光弓畀佢 投資都大 可以放置住先

盡快升2-3支竹桿 去最終進化

咁樣應該OK?
竹係咪打返前面啲關刷?

bb戰士本身有一把
可以打返啲起初關

單眼弓走
木法你因為有木杖？
比基尼貓個爆炸好似勁啲

如果有寶箱貓 水泡貓可以走埋 戰士

有錢就升哂啲前排上20lv 再續隻進化

係因為有5星木杖所以用佢
單眼換做比堅尼?
咁啱有寶箱貓

你而家唔會夠cp 出哂架
出啲最痛算

bb
寶箱
抖抖
跑車上左20lv
之後慢慢再後排升到20
再枕住升cp max cp speed

如果呢兩日係法師pool mix
咁過兩日會唔會係近戰pool mix
有宙斯同木龍抽

冇錢呀

賣屎忽

好，多謝建議

尋晚岩岩dl
幾過癮 佢送啲卷得8張
點樣最快拎多2張十連？

過幾關好似有一兩張 但係我唔記得邊隻

呢幾日login會送券

目標先 過 3章 升rank 4
打活動頁嘅新生活上級拎旗

同埋打gw 活動每六個鐘個錢關

超激武器pool好吸引，但唔敢抽

呢個係大包圍最冇價值

個pool把光弓好想要

試抽咗兩三次，奉勸唔好浪費鑽

睇埋聽日轉咩角色pool先

想問下你地講果支竹槍
係咪應該用鑽買材料升？

我係慢慢儲嚟升
但係你儲咗石 又冇乜嘢要抽go ahead

最多一個月十連唔到姐， 但係通關力up

等睇木龍+宙斯

弓 我抽啦

抽到what

好sad

手痕抽咗武器pool
又中伏

我淨係中光弓

光弓冇武器真係擺喺度

所以sad

新加入一個月 呢隻GAME個煉金真係好麻煩

熟咗我覺得ok wor

前期好難玩 升個工房要用好多資源
依家隻隻卡住無得進化

唔 一定急住進化 目標二階先

啱啱抽咗弓pool
又中祭典弓

你有冇法國你又剌激我

要兩隻都冇用
個pool咁多隻都中隻重複

我都手痕抽咗弓pool

中咩

唔想刺激你

祭典弓唔會刺激到我

話唔定除咗祭典弓
中哂

一次10連

你好似魔法都係咁中？

逼害非洲人

好似係
我相信咁中法係要還嘅

如果聽日近攻你又係咁， 我會……

恭喜你加入我地大家庭

真心好玩
個人覺得佢填補咗唔少貓戰嘅不足(自動出貓﹑作畫﹑重覆打有加速)
係之前刷火拳太折磨，仲要刷唔到

我覺得自己好仆街
有個2X入咗嚟 我係佢面前踢走其他4X
之後10場過後 我14910 EXP

5星有一隻木龍同憤怒火弓
木龍進2階已經好難 要個粒龍之乜乜乜

龍之鱗 鍊金最快有
憤怒弓？ 邊隻 七大罪？

應該係 火屬三連射 企好前

神龍紅玉除咗鍊金，仲有咩會有?

超激級 曜日素材有機會跌

鍊金會快啲

儲左好多石 幾時轉pool呀

鍊金升緊，都係慢慢嚟

咁勁 聽日近戰

抽唔抽好 定等神pool

睇下聽日點

一陣有狗 有武藏 有宙斯嘅話就可以沖

宙斯，但我唔中

手痕用送嘅單抽卷抽中咗

等埋馬撚上水我地先嚟互相傷害

又中

抽咗個10抽又中伏

屌唔撚課了
有乜理由兩次保底都係嫉妒
仲要我本身有

妒嫉係邊隻?

嫉妒，自膠

暗屬嗰隻貓

你d五星卷呢

原來你本身有嫉妒

佢有個系列叫七大罪 對應七英雄

七隻都好正

兩次保底都係同一隻
張5星卷都係留返算

哦，著到成個奸商咁嗰隻

你走啦
我唔想搞大佢

其實armor breaker +5 係咩嚟

破防
針對波塞頓

我都中左

單抽中pizza貓仲開心過今日嗰廿抽

1%機會中兩隻相同，點會開心

你係咪有玩last idea
刷緊隻自爆戒刷到on9都冇

我而家家改刷緊死靈者的詰所

馬撚捕住我係死靈組人士

諗住刷哂而家啲石都冇就重玩算
聽講話用斧幾勁

玩咒都得啦

要升第2隻人上30
有排玩

EASY

新武器pool幾抵抽，又有保底

好多打寶武

啲武唔是太有用

抽到把打寶斧用下
Between， 可以準備開新post

劍豪呀新pool~

咁快劍豪仲要係7%

20頁有template

歡迎加入我與貓LIHKG POST

一齊投入貓貓嘅世界啦

官方影片

A:
I:

常見問題

Q: 開ACC咁小石點刷首抽?
A: 過咗新手教學之後, 入抽野頁面, 左上個禁一下掣使用抽野券 , 一般會有
5張角色券
2張レア券 (角色武器通用) 同埋
5場武器券
一開波抽角色先就得 武器手抽唔手抽得可以上水問

Q:降臨の書。天地 有咩用
A:七英雄第3進化用，主線拎，總共7本
古代王國普通4本/27-6、29-6、31-6、33-6
古代王國困難3本/5、25、43通關成就獎勵
降臨之書(超激)隨機掉落

Q:進化用屬性大珠&神竜の紅玉如何取得
A: - 主線關卡
特殊活動副本
每天不同的屬性材料關有機會獲得
鍊金產出
商店購買
每日登入獎品
SP兌換(冇神竜の紅玉)

Q:黑暗物質有咩用?
A:主線七英雄武器第三階進化素材
幻の大地四本/普通34-6、36-6、38-6、40-7
幻の大地困難5、25、43通關成就

Q:聖獸之血有咩用 點取得?
A:五星角色三階進化
古代王國/激困難通關關卡數5、25、43
神的樂園/普通41-6、43-6、47-7
神的樂園/困難通關關卡數5、25、43
每月第二個星期六16:00~23:00 迷宮のトレンドデスマーチ
每月第三個星期六16:00~23:00 迷宮のメタルパレード
每月第四個星期六16:00~23:00 迷宮の閉ざされた魂
每個星期日夜晚死神關卡蒐集3個聖獸の淚煉化

Q:看影片回體一天可以幾次?
A:間隔一小時.一天5次

#小技巧
左下角的倒退件長按，可以直接回到主頁
提升Cat Power在進入關卡黑畫面時就可以開始點(pvp無效)

回體BUG
在點下影片回體時，需要再次點下"はい"播放影片
點下"はい"的同時，快速再次點影片回體掣
第一個影片播放完後再次點はい，可以短時間回兩次體

武器上限BUG
如果武器倉庫滿的狀態無法進關，正常需先賣掉或鍊金
但如果透過秘寶的畫面進入關卡，可突破此限制

5. ) 界限突破
突角色可以提升角色數值，同時減少角色召喚CP

唔同進化階級 食後獲得嘅限界突破點數：一階1點 二階2點 三點3點
突破+1所需點數：一階1點 二階2點 三點3點
跟據台仔分析 強力建議相同角色都要升到第3進化 (3階) 先互食
個原因係會有點數卡住嘅情況發生
E.G. : 因為3階提供3點突破點數，這樣直接突破+
因為每階突破點數不同，假如你1階吃了另一隻一階是+1沒錯，但日後進化二階就會變1/2，進三階變1/3

(七英雄因三階進化需紅書，但遊戲目前總計只有7本紅書
七英雄進化至二階就可以拿來餵三階突破)

Q:獅子隊長如何取得
A:每月的第一和第三個星期一&五 11:00-12:00 , 會出現關卡"その名はライオ",通關後即可獲（僅限一次）

Q:什麼是救援 & 救援點數?
A:關卡失敗後可以選擇等待救援
救援的方式有三種
1.提供救援ID，請別人救援
2.颜合わせ(簡稱颜合，找附近的玩家救援)
3.隨機救援

Q:新手的救援任務獎勵
透過上述的方法1，提供救援ID給10個"不同的玩家"，
總計可獲得合計4300SP
透過方法2，10個人後可以獲得貓仙人(法師)

Q:サルベージポイント(SP)是甚麼
salvage point簡稱SP，用來兌換鑽石、金幣、武器、素材...etc
(一天最高可換3次)

Q:救援有甚麼好處?
救援與被救援者，都可以獲得SP，每天最高可獲得400點SP
好友間相互救援耗體減半

Q:祕寶係咩嚟?
可當作被動技能，用於提升寶物料落率、金錢獲得數...等
主線關卡通關後有機會隨機取得銅/銀/金徽章
集滿特定徽章就可以啟動秘寶的效果

Q:主線關卡個秘宝フェス的彩色標誌是什麼?
每天會有兩關徽章出線機率提升
(當取得金色徽章後，提升效果就會消失)

Q：新手入game做咩好
A：推圖為主，推到2xrank就可以打到大部分event

Q: 玩家點升rank
A: rank 等級同你主線完成章數係綑綁嘅。舉例第一章 打完個終點關， 完成後可以去 invent quest 搵升rank 任， 通關後會升rank+回滿體

Q：玩家能力提升邊樣好
A：拉到最尾會有體力最大值增加必升， 其他自己配合住自己隊伍需要慢慢升

Q： 新手包課唔課
A：據啲老屎忽台仔講， 應該用月包 （1200羊 400石 呢個基礎啲資做比較， 如果有啲超激レア確定券包 都值得考慮。
鑑於個遊戲大部份3星都可能比4星突出， 所以新手包可以不太需要考慮

Q：隻驚派咁少石，點有大作為？
A： 佢係有大量免費石送畀你，係買石最左個「無料石」掣 禁落去有做下問券有石拎又或者裝啲app 完成啲新手教學有石拎
而且一定要升鍊金術, 因為去一到1X LV 就有得鍊レア券 用3500把垃圾武器就可以練一張券 有啲心機就可以一個月都嚟一次十抽

用咗5星卷諗住抽木狗
點知中隻天草四狼

咁睇唔開

抽到木狗就有可能打到死神
不過呢隻驚真係冇運
一係唔中5星
中就出啲廢嘅/重複

姐係你平時好好運？

起碼冇呢隻咁黑
話說隻骨爆戒都未刷到
死靈兵係咪都會跌?

係呀 你得閒搵我 我同你刷都得 死靈兵5 好屎

開post template

唔洗 連登原來有個好用 function

仲等我特登copy and paste個doc出嚟

傻豬嚟嘅 GOOGLE DOCS 我一早準備好

啲水都玩哂
開咗另一個ac嚟刷
等佢整返拍賣睇下買唔買到

好誇張 我都未用哂

我早幾日先開始玩
好似維護完之後先開嘅ac冇送到水
見你哋話有幾十支
都有排玩

課金後 8x支

木狗係咪低血超高攻果隻？我好似中左

新武器pool全暗

全暗麻麻

木狗係呀
一下六萬

升爆先有一下6萬，而家一下先4千幾

一下四千都好威啦屌

SE驚狗也不課

想問如果主線唔夠LV無得打要點升Lv?

EVENT頁~~~

打錢，瘋狂打錢升貓

新pool三國貓唔吸引，可以慳返

要點先衝得過打素材關既超激，去到boss到扣1好灰

要full team

法師一定要有
竹竿一定要有
atleast 全2階帶critical

千奇唔好抽三國 全部都太食武器

望到已經無咩性趣

尋日10抽武
中左兩把5星杖

唔好咁心急麻

新pool呢

咪有

垃圾pool唔計

衰仔包

瞓咗未睇
咩POOL

有 怠惰 / 任何食水法武嘅一定要抽主神水杖

角色池麻麻 唔洗抽

10抽中主神杖

升完+得149%血

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

5月11日 星期六 早上8點半
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)

10號出超激pool

好想抽，但有陰影

單抽咗3下
中咗打錢近戰貓

打拳名星?

我用左一張5星券抽 黑騎 果斷收手.

All in

隻弓好撚勁 色慾嚟

我知，所以都算係咁。
但好想中火拳

ALL IN 幾石

900石加6張卷

rich

係
打錢隊齊腳

而家每場錢都差唔多400萬

Hea玩左一掛 得一隻5星
冇哂卷 應唔應該重刷

小你四倍

刷 襯有超激刷兩隻五星起手

計埋雙倍喎

而家可以試下刷火拳地獄

都係

刷緊了 但每次得2+5卷
刷左3次都未見到一隻5星

係難架 加油

終於有 一黎兩隻
開波定刷到限為止？

唔得 兩隻都係弓 仲要唔實用

唯有再努力

刷到火拳你就fat fat了

刷左成晚+今朝
仲未有火拳

呢兩隻都可以留

如果目標火拳係難
我果陣刷足3日都冇

39頁啦

留左個ac
如果都仲刷唔到就算

你可以REF.我PG 20 / 38 啲 新POST 頭
木劍係打寶海賊 可以畀你以後去刷關刷多啲箱 啲2星武拎嚟鍊抽野券

刷到就黎嘔都未見過限

我明 我真係明

上個月我只刷到露西法，但個ac放棄咗

冇見過限但係我有兩個 中低進度帳 / 低進度帳

中低 有光弓 黑騎 比堅尼法
低進 有狗

其實呢個算唔算好
刷到想效棄了

算好呀 大海賊夠力推

180.937.984
唔知有咩用都留個id先

求救半體

開頭有邊幾隻貓識爆擊打到錢關？
打唔贏上級

七日登入花瓶貓

here

打錢隊
有爆擊武器都夠做

未到七日 唯有等下先

好曬

好誇張 兩隻祭典 兩隻領主

仲有留意上面睇下有冇三星抽中左

冇啦
黎緊睇下邊個pool抽得過再抽下啲3 4星

同埋七英雄有冇邊隻升得過先？

你冇弓嘅就升
光坦 >>>>>>>>>>>>>>水弓 >>>>>>>暗劍>>>>>>>>暗坦

成堆重複都唔知做乜

歐洲人嘅代表

邊隻係光坦？
本身以為成舊飯果隻弓手係

最後隻七英雄

推埋佢先

998

999